牆紙終於有自己網站！

牆紙網站
正式登場啦!

搵唔到書仔? PDF又唔方便睇?
有冇得Reader-Friendly啲?

大大隻字，唔怕睇唔清!
搭車返工用手機，
挑燈夜讀有Dark Mode!

為方便網上讀者，牆紙正式推出文字版網站，為大家提供多一個閱讀選擇。除了最新的41期，牆紙亦會陸續上載舊期數，讓各位溫故知新。

雖不知前路，但牆紙步伐依舊，只望陪伴大家走下去，留下一點足跡。

其他閱讀選擇:
Telegram @WallPaperENews
Facebook @852wallpaper
Instagram @hongkong_wallpaper
一手誌 （圖片版網站）
牆紙（文字版網站）

推

tui

g持！

加油

up

牆紙好高質, 支持

推 文字紀錄好緊要以前期期係黃店攞

Pushhh

Push

一早就要整網站

即刻bookmarked

g持

good 就係要呢種

感謝你哋
已收錄在

III抗爭文獻館III

ching 真快手

bookmarked

「行動Post」我發起 兩萬網軍檢舉藍絲 channel page 收藍絲文宣皮

高汁牆紙 但係好少人願此睇文

【第41期牆紙】香港民族

牆紙係幾高質

Pishhhhh

push

多謝大家

正
最好整埋位課金

支持
超有心同高質

推啊!!!!!!!

黑超哥以版權理由下架黃圈手足二次創作 扼殺創作自由

想課金

pushhhhh

支持 推

大家睇完可以俾啲意見

推 重要文宣

Support

正

認真，一直覺得牆紙啲design好靚，加油

會唔會出啲產品放上光時重光賣？一方面令光時重光啲產品豐富啲，另一方面就令牆紙手足有多啲資金繼續design

004

推！！！

牆紙真係好高質

推俾朋友月竹

pushhhh

好靚